人民日報--東涌居民可以嘗試宴請國內同胞回家作客，減輕區內設施負擔，讓更多內地同胞享受香港消費樂趣

屌你老母

珍惜群組